細佬18歲人都成個小朋友咁，仲要無大無細

點解我細佬可以成個小朋友咁？
其實佢已經18歲，
今年都考文憑試啦，
但佢仲係日日同佢女朋友拍拖，
日日出街，
從來無見過佢溫書，
又明知無可能考天才，
咁佢係想點呢？

仲要無返兼識，
淨係成日伸手問呀媽拎錢。
到我開口話佢呢，
佢無大無細到話我做sales一樣無前途，
無資格話佢，
點解可以咁離譜？

我怕佢玻璃心，
但我又好想話醒佢，
可以點做？

樓主毒撚冇女唔抵得人拍拖？

中學雞做乜pt 專心讀書啦

0/10

我都驚自己細佬變到咁

咁你的確無資格話佢既

屌你中學唔拍拖讀中學做咩

就係我自己讀書唔好，
先想佢有前途，
做份好啲嘅工

18歲唔識諗好正常

我自己覺得逼唔到 佢唔想讀 就算你點講點鬧 佢都係讀唔成 唯有望佢唔好學壞已經好好

樓主改埋個咁嘅名仲小朋友啦

畢業第一波沖擊...
條女隨時同佢分手
佢果陣就會知咩係現實

雖然明白唔跌唔長大，
但都會擔心佢

窮養兒，由撚佢
條路自己揀，佢仆街再算